貓貓打交問題

小弟最近屋企黎左隻街貓乸，咁佢之後生左三隻公貓仔。

佢地二個月大咁上下我攞左一隻貓仔比朋友，而其餘三仔乸就住係我到。
如是者過左一個月，D貓都相安無事，但係前日我個朋友要去旅行，就比番隻貓我照顧。
點知一番日果日D貓就炒大鑊，個呀媽就係咁惡隻貓仔同打佢。而家就演變到其他貓仔都好神經質，郁D就(胡) 同埋打其他貓(呀媽連以前一齊係我到住果D貓都照)
(暫時放左呀媽去後園)
有冇巴打知道點解決?

自推

你要將俾咗朋友隻貓困籠

無籠點攪

無籠仲有得攪，無腦真係無得攪

咁你有咩高見

屌你真係冇_架喎

是咪假膠?

你up乜

你把fd 個隻放寵
就算同胎突然入左來
個呀媽要保護班細
打都好正常

放寵，困寵，用布遮住
放遠d
過幾日等你fd 返來應該冇野

新貓入嚟一定要放籠
貓媽都認唔番嗰隻貓仔啲味當外人好正常

無籠困房啦 關門